Josep Jagomann kaibab et Jaan Meus ülle roe ja rahha kokko nimm2 wak rukki			10 Rb		2/3 wak keswi			1 Rb		1/3 wak surmit			75 kp		Sapit			2 Rb		???			5 Rb		d 2 mul			18 Rb 75 kp		
Jaan Meus wastut temma rahha ei olle mitte üts koppi Josepi keest sanu nenda kui2 wak rukki, siis olle hind 1 R 50			3 R		1/3 wak surmit Jaan Kondsa ??			50 Kp		2/3 keswe			65 Kp		1 paar Sapit			1 R 80 Kp		üttekok			5 R 95 Kp		
ja temma kees om Josep5 wahtset usset 20 kp tuk			1 R.		Künle lada kaut temma pibu			1 R 20 Kp		rahha Kirjuta Johanni poig Sadahl			1 R		piebu wars			75 Kp		37 päiwe om toed tettu					Sitt mes laudun geige 70 Kormat			7 R		
Josep Jagomann wastut kui usse om tettu siis on ka warste erra massetu, künle lada ei olle temma ka pibu wutnu, rahha ta Kirjuta Johanni poigalle ei olle ka andnu, ja Jaan Meus ka om 6 aasta Tadri hainama piddanu. Tunnistaja Tanni Jakob, Sila Widu, Winde pibu berrast.
moistetu: Tunnistaja peawa ette kutsutus sama.
